<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Pulsar CPR</string>
    <string name="pulseFrequencyTitle">Počet stlačení hrudníku za minutu</string>
    <string name="pulseCounterMax">Počet stlačení hrudníku mezi umělým dýcháním</string>
    <string name="pulseCounterMaxTitle">Frekvence umělého dýchání</string>
    <string name="preferences">Nastavení</string>
    <string name="ambulancePhoneNumberTitle">Telefonní číslo pro přivolání záchranné služby</string>
    <string name="ambulancePhoneNumber">Telefonní číslo pro přivolání záchranné služby, které se použije při stlační tlačítka hovoru v aplikaci Pulsar CPR (např. 112, 155, 911 ...)</string>
    <string name="callAmbulanceQuestion">Přivolat záchrannou službu?</string>
    <string name="callAmbulanceYes">Ano, zavolat!</string>	
    <string name="callAmbulanceFailed">"Telefonní hovor na %1$s selhal."</string>
	<string name="cancel">Zrušit</string>
	<string name="licenseTermsAndConditions">Všeobecné smluvní podmínky</string>
	<string name="licenseAgree">Souhlasím</string>
	<string name="licenseDisagree">Nesouhlasím</string>
	<string name="restart">Restart</string>
    <string name="help">Nápověda</string>
    <string name="title_activity_help">Nápověda</string>
    <string name="action_settings">Nastavení</string>
    <string name="help_close">Zavři nápovědu</string>    
    <string name="help_page_0">
 1. Blikání \"Symbolu srdce\" a doprovodný zvukový signál napovídají optimální frekvenci pro stlačování hrudníku.\n\n
 2. Restart \"Počítadla na popředí symbolu srdce\" je znamením pro provedení umělého dýchání.\n\n
 3. Po stlačení \"Tlačítka pro přivolání pomoci\" se otevře nové okno, ze kterého můžete zahájit hovor na linku tísňového volání.
   </string>
        <string name="help_page_1">
  4. Stlačením \"Reset tlačítka\" se vynuluje \"Počítadlo na popředí symbolu srdce\" a časové indikátory počátku a délky trvání první pomoci.\n\n
  5. \"Indikátor začátku\" zobrazuje čas, kdy byla zahájena první pomoc. Tento indikátor může být přenastaven na aktuální čas stlačením \"Reset tlačítka\".\n\n
  6. \"Indikátor trvání\" zobrazuje, jak dlouho byla první pomoc poskytována. Tento indikátor může být vynulován a znovu odstartován stlačením \"Reset tlačítka\".
    </string>
        <string name="help_page_2">
  7. Konfigurace \"Počet stlačení hrudníku za minutu\" určuje počet blikání \"Symbolu srdce\" a doprovodných zvuků za minutu.\n\n
  8. Konfigurace \"Frekvence umělého dýchání\" určuje maximální hodnotu \"Počítadla na popředí symbolu srdce\", než dojde k jeho restartování.\n\n
  9. Konfigurace \"Telefonní číslo pro přivolání záchranné služby\" určuje přednastavené telefonní číslo na linku tísňového volání, které je zobrazeno po stlačení \"Tlačítka pro přivolání pomoci\".
    </string>
    
	
</resources>