<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Pulsar CPR</string>
    <string name="pulseFrequencyTitle">Compresiones pectorales por minuto</string>
    <string name="pulseCounterMax">Número de compresiones pectorales entre respiraciones asistidas</string>
    <string name="pulseCounterMaxTitle">Frecuencia de las respiraciones asistidas</string>
    <string name="preferences">Preferencias</string>
    <string name="ambulancePhoneNumberTitle">Número de teléfono para ambulancias</string>
    <string name="ambulancePhoneNumber">Número de teléfono de emergencia local que se activa cuando se presiona el botón de llamada de Pulsar CPR o respiración cardiopulmonar (911,112, 155, ...)</string>
    <string name="callAmbulanceQuestion">¿Llamar ambulancia?</string>
    <string name="callAmbulanceYes">Sí, ¡llamar!</string>
    <string name="callAmbulanceFailed">Llamada al %1$d no ha sido posible</string>
	<string name="cancel">Cancelar</string>
	<string name="licenseTermsAndConditions">Términos y Condiciones</string>
	<string name="licenseAgree">Seguir</string>
	<string name="licenseDisagree">No Seguir y Abandonar</string>
	 <string name="restart">Reinicio</string>
    <string name="help">Ayuda</string>
    <string name="action_settings">Configurar</string>
    <string name="help_close">Finalizar ayuda</string>
    <string name="help_page_0">
 1. \"Imagen del Corazón\" parpadeo acompañado de un pitido que nos indica la frecuencia óptima de las compresiones pectorales.\n\n
 2. \"Contador de latidos\" reinicio es un indicativo para la respiración boca a boca.\n\n
 3. \"Botón de Llamar Ambulancia\" abre una ventana de diálogo en la cual podrá comenzar una llamada a los servicios de emergencia. 
    </string>
        <string name="help_page_1">
 4. \"Botón de Refrescar\" reinicia el \"Contador de latidos\" y los indicadores de tiempo.\n\n
 5. \"Iniciar el indicador de tiempo\" muestra cuando comienzan las maniobras de CPR (RCP- Reanimación Cardiopulmonar). Se puede reiniciar con el \"Botón de Reiniciar\".\n\n
 6. \"Indicador de duración\" muestra durante cuánto tiempo ha estado haciendo las maniobras de CPR. Puede refrescarse presionando el \"Botón Re-configurar\". 
    </string>
        <string name="help_page_2">
 7. Configurar \"Compresiones pectorales por minuto\" determina la frecuencia de los cambios y sonidos del \"Contador de Latidos\".\n\n
 8. Configurar \"Frecuencia de la Respiración Asistida\" determina el valor máximo del \"Contador de Latidos\".\n\n
 9. Configurar \"Número de Teléfono de la Ambulancia\" determina el número de emergencia por defecto que se utiliza al presionar el \"Botón de llamar ambulancia.\"
    </string>
</resources>